冚你個家鏟!! 屌你HKBN同林鄭一撚樣五行欠屌

HKBN係咪嫌香港人唔夠火
星期六斷完依家又斷過, 你老母同香港正苦一鳩樣愈做愈衰
大6網上唔到我都算撚數, 外國伺服器都連唔到
配合正苦玩資訊封鎖呀!? 屌你
打電話投訴仲夠膽同我提合約到期續唔續, 傻的嗎?
正式宣佈: HKBN 含撚啦 永不再用

垃圾寬頻咩態度係人都知啦
錢有咁貴收咁貴, 服務質素永遠唔改善, 見佢斷線都唔出公布, 係fb話整好就知

召喚馬時享

有腦既都轉啦... 你要好D 既轉去網上行，都重平DD
當你轉smt, 一樣係用HKBN條寬頻線, 已經平幾十銀, 最平既一係hgc
大家都係百幾銀，點解要留係度?

屌, 有得轉邊撚個唔想轉
諗到黎緊仲有半年約, 真係想死

你地有冇唸過我呢啲無得揀既感受

一間ISP獨家 個個月焗俾 慘過交稅

唔中意咪走, 出面大把寬頻可以揀

HKBN客服真係差撚到爆炸,續約又串,就算佢上網有幾好都好,都永遠唔再搵佢地

咪撚用呢間垃圾
既然當客係狗